有無人一啲都唔驚港區國安法(港國法)?

講明篤灰可減刑，輕罪可免

我有連登仔2000條罪證cap圖 一賴野就篤100件

根本拎住免死金牌

等升官

淨係我你只25狗都cap能左100張

篤你啲改歌一首可以減半年

港父會保我胜命

x父x左勁多x察，條友要返大陸x靶

佢嬲起上嚟習主席都敢x

講返清楚 x=愛

X=剎

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？